其實反熱狗既打比神駒，唔該組織好先好打

雖然我好憎熱狗，但你地講野真係好差，有d仲係有點兒私怨行先。

如果你知道自己講野唔係好叻，麻煩羅張紙寫低d point,下面寫小小每個point既論點先講野,盡量講重點唔好太冗長

你地咁樣會比對家笑。唔該哂

有d真係唔知up乜鳩

又咪係前熱狗。。。

對唔撚住囉

冇侮辱成份，只係唔想佢比神駒cut線大家都冇癮

sor9ly~

有一位我明佢想講咩，佢想講熱狗鳩吹佢地幫人地比保釋金，係到攞義士光環

sorry 我收返呢個post 既言論， 我應該要諗爆得料已經好大勇氣， 可能我聽得太投入

sorry

又唔係既，識佢既先明佢講咩，之前佢果單野都比人放過上連登講過

好彩有billy仔睇下

讚成啦！無組織好講野一舊舊。